[突發] 沙田要人，但係今晚6點定8點呀，屌你

[突發] 沙田要人， 但係今晚6點定8點呀，屌你。

我到E家都分唔清。

同埋係邊集合。

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

八點呀八點呀

六點無回應就八點去圍住詢問下

就係詢問處果度?

8點

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

6點無回應咪即出lo

我都係預即出，收工即出，去鳩嗚

收下有無回應lo
沙田中年人士唔會上連登話比你聽無回應